[0歲都因示威入院] 醫管局: 截至晚上10時，涉及示威活動而受傷的人數有354人，年齡由0至67歲

醫院管理局表示，截至晚上10時，涉及示威活動而受傷的人數有354人，包括257男97女，年齡由0至67歲，其中2名男子情況危殆，3人嚴重，103人穩定，13人未確傷勢，233人經治理後已出院。

0歲都因示威入院？！

Source: 有線

0歲!???

係咪比毒氣彈整親呀？

0歲都出去仲搞到入廠

唔出嗰啲對唔對得住香港

由六月?
定幾時?

可能係

其中2名男子情況危殆

應該係單計11月19日

2名男子情況危殆
係唔係一個俾黑曱打到無知覺同埋一個人踏人嗰個?

手足

嗰啲隨時冇得送去醫院

之前都試過報有 4個月大 同 10個月大
報0歲 就第一次見
可能出稿嗰個想再juicy D

我以為眼花

係咪伊利沙伯醫院入面嗰d全部中哂毒煙入院？

0歲 未出世 大肚婆?

0歲應該係出左世不過未到1歲姐？

中左初生嬰兒啲箱？

對唔住
係我笨撚柒問啲咁嘅問題

你而家幾多歲

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

0歲手足

D細路幾咁細 D大肚婆個肚幾咁大

一出世落地就要入廠俾狗告暴動

大肚婆胎兒？

唔緊要

胎兒唔會計幾多歲啊ching

同埋胎兒唔會同阿媽分開當兩個人計掛

坐完10碌已經10歲

手足有冇咩建議

求關注

係咪被警群嘔同人踩人

2危殆

呢幾晚啲手足好撚大制

應該比警甴圍毆為主？

集氣

未出世計唔計-1？

人踩人好似清醒返
寶寶channel講公主道昏迷左2個鐘
黑曱毆打個兼影低計埋就兩個

應該淨計孕婦

屌痴撚線
好難過我地啲手足一個一個咁變成傷兵

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

2名男子情況危殆

係POLY入面生完仔
0歲就畀人告暴動

建議多D開post，呢個係一個概念，有能力整到呢樣野既手足未必會諗到可以咁做，推到佢地見到

0歲唔係抗辯理由，BB床唔係罪犯溫床。

邊兩個危殆呀屌

邊兩個危殆

唉屌